老鳳宣佈，全球最仆街嘅冷氣軍師係联共国

黃老吉認同

老3認同

老孟認同

聽唔到

action? no la

pop子認同

老蕉認同

老索認同

老支認同

联合国指責美國對中国等單邊制裁

聯合國好似連talk都無喎

聯係邊忽聯